各位手足吾好因爲連登情況而鬆懈

今日林奠話暫緩修例，雖然連登群情洶湧去屌林奠，但普通大眾可能因為暫緩修例而吾出黎，加上CCTVB今晩肯定大講特講，到時肯定少左人遊行

最後結果可能係暫緩到修例，但救吾到義士，清算吾到犬，比政府得過且過。

所以今日係重要關頭，要加大宣傳，屌撚政府，針對林奠今日講既野出poster，大家可以比下建議